悶死了

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

例句：日日都好悶

蘇波榮

我愛你

我都覺 唔想咁

平胸寶寶

我無錢啊

無野做又唔想訓

可以打機 我都係洗左碗先

我講心

bb去咗旅行

I love you 💕😘❤️

唔關我事

有錢仔

點解要浪費時間?

有冇諗過進修增值下自己?

e. g.?

學下外語

悶撚完2日聽日又要返工

無興趣